佳佳:等一等，經理找我

我做窮書生

你玩完佢記得講
對不起我係展強

又黎安安 祝展強 搞到覺得好似撞咗邪咁

又話從良 叫佢返湖南啦

推

佳佳又比人撚

記得記得！重點一定係最尾話自己又係祝展強or安安！！！